10西班牙同14德國算唔算係由球會搬去國家隊屈人機?

10就巴塞 14就拜仁 夾慣夾熟咁去夾其他國家
不過今年決賽好似就無呢樣野